希望中伏果對新人睇開啲啦

3皮內係咁上下貨仔，人地影到咁都唔會周圍唱 仲比埋5星正是評個攝影師啦

垃圾，個女仔邊度得罪左你要開人名？
你覺得自己好風趣？

Connie Chung

俾錢果個都覺得無問題, 咁中咩伏?

去你嘅gay bar玩屎忽啦

btw我見到FOOL

依個真係cls
影到個女勁撚矮 真係陰功
幾時攝影師要考牌

迷人pink lady by Steven wu